我得中三學歷，想升大學

有無方法呢？23歲了

邊個比負皮我

駕駛大學

炸你既薯條啦

M記唔請
做左幾個月速遞比人炒左

讀毅進升上去 好似有排升

含大歡迎你

做警犬好過

去淘寶買好平

等多幾年 26歲可以無條件入高級文憑
再non ju 入大學

OU

好似5年就讀完大學

學歷唔夠啊 師兄

菲律賓大學

社會大學

認真post

唔順利既話可能要5年以上先讀完大學
一係考dse升大學

Dse今年無得報

等2年用成人身分讀

係升year1 ?

你人生有冇5**先 冇就一定入唔到u

恆大接納有心向學既學子 不論其年齡

香港唯一良心大學 學府中既青泉

如果樓主真係有決心想讀翻書 應該唔會拒樓主於門外

有錢isok

先讀HD再升degree
即係要有錢